係時候醒喇

佢真係鍾意你嘅 你瞓喺到佢都會搵你啦 洗你下下咁肉酸諗話題咩

agger

我都唔死心 之前同佢曖昧半年 講話佢去完個camp就一齊 跟住我地就鬧交無搵對方一星期 到搵翻佢佢好似唔想give咁 我唔知佢喺camp有無鍾意既人 佢話自己無 咁我就話我追翻你啦因為之前係佢追我先 佢話好 但係依家佢whatsapp都係hea re 咁 我點先可以令到佢好似以前咁咁鍾意我

我 想 要 雙層芝士孖堡
加豬柳蛋漢堡

啱呀 係鐘意你既 d話題係無盡咁黎 唔洗刻意去開 雙方都會搵話題講

約佢出黎大家傾掂佢 再唔係就可以收皮
愛情本來就係好脆弱 你同人曖半年都未一齊到 仲要人地去埋camp 睇怕都對左第個有好感啦。。。

有次行街隔離個mk無啦啦大聲唱出嚟